公平咩！大波妹搵著數 買電話平成千蚊

咁你去隆大個波囉

小妹平時平成萬蚊

中大email 平到幾多

仲有得平？ 加少過1000蚊都算佢好彩啦

佢個friend手榴彈可能有得平

[member]露埋腰加緊身牛 唔怪得咁多野送member]

公平！有奶就是娘！

富二代使撚平比佢咩